{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050592",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 페리아펜션"
    },
    "text": "全客室は海の眺めを楽しめる場所です。 海釣りも可能で、キャラバンを利用する場合はビームプロジェクトを提供してくれます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューの利用は大人2~4人基準で20,000ウォンです。 ペンション利用客は専用バーベキュー場を利用でき、キャラバン利用客は内部または外部バーベキュー場を選択して使用できます。 幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、客室は海の眺めであり、無料Wi-Fi利用が可能です。 ペットは入室できません。 ペンションの前の海で釣りができ、ビームプロジェクトを利用して映画を見ることができます。 利用時間は19:00から22:00までで、ノートパソコンは別途持参する必要があります。 駐車場は無料で利用でき、状況によっては利用できない場合があります。 入室は15:00から退室は11:00までです。 訪問者のレビューによると、雰囲気が良くベッドが3つあり、楽に眠れる場所でした。 バーベキューを楽しむことができ、親切なサービスを受け、満足のいく休暇を過ごすことができたというレビューがあります。 ただ、メインベッドと電気グリルが老朽化して不便な点があり、清潔度も落ちた点が指摘されました。 ブラインドの一部がないため不便そうに見え、隣の家と接しているため騒音が発生することもあります。 また、膳立ての費用に不満がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は大人2~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用客はどのようにバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "ペンション利用客は専用バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャラバン利用客はどのようにバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "キャラバン利用客は内部または外部バーベキュー場を選択して使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクトは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトの利用時間は19:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車場の状況によっては、利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 333
    }
}